（跪求）邊度有得睇對不起錯過你

小弟我好想睇依套電影，有無方法有地方可以睇到
任何正常途經都可以包括上網itunes youtube租借或者俾錢買碟，有冇資深弟兄巴打有途徑，我搵咗好多方法都冇

小弟先行跪謝

Amazon prime video

等戲院開返